<h3>ТЗ:</h3>
Развернуть Laravel (commit init)
Установить на него voyager (commit voyager), Сделать кастомный контроллер для новости (posts), наследованный от контроллера админ-панели по умолчанию + кастомный шаблон редактирования.

Особенность доработки в следующем: при сохранении типа ввода поля title  (Text), изменить формат отображения именно этого поля на странице редактирования в качестве Textarea. (commit edit title)

Логика работы механизма BREAD не должна пострадать, любые изменения/добавления полей в админ-панели должны применяться к пользовательскому интерфейсу, как это работает по умолчанию

<h3>Запуск контейнеров:</h3>
./vendor/laravel/sail/bin/sail up -d 
./vendor/laravel/sail/bin/sail artisan voyager:install
./vendor/laravel/sail/bin/sail artisan db:seed --class=VoyagerDummyDatabaseSeeder
логин для входа стандартный:
admin@admin.com:password